\begin{frame}
  \frametitle{Kohärente Basis}
  \begin{block}{Exakt lösbarer Hamiltonoperator (1. Iterationsschritt der NRG)}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \mathcal{H}^0_{↑/↓} = ± \frac{ε}{2} +  ω^{}_0 \g{(}{\vphantom{\Dagger{B}_0 + θ + B^{}_0 + θ}}{.}\underbrace{\rule[-0.81\baselineskip]{0pt}{\baselineskip}\Dagger{B}_0 + θ^{}}_{\equiv \Dagger{\bar{B}_0}}\g{.}{\vphantom{\Dagger{B}_0 + θ + B^{}_0 + θ}}{)} \g{(}{\vphantom{\Dagger{B}_0 + θ + B^{}_0 + θ}}{.}\underbrace{\rule[-0.81\baselineskip]{0pt}{\baselineskip}\vphantom{\Dagger{B}_0 + θ} B^{}_0 + θ^{}}_{\equiv \bar{B}_0 \vphantom{\Dagger{B}_0}}\g{.}{\vphantom{\Dagger{B_0} + θ + B^{}_0 + θ}}{)} - \underbrace{\rule[-0.81\baselineskip]{0pt}{\baselineskip}\frac{\bar{λ}^2}{4 ω_0}}_{E^{\t{G}}_0}
    \end{eqn}
  \end{block}
  Eigenzustände sind $\ket{\rule{0pt}{1.2em}↑\!\!/\!\!↓, \bar{n}^{↑/↓}_θ}$\pause, wobei \alert{$\ket{\rule{0pt}{1.2em}↑\!\!/\!\!↓, \bar{0}^{↑/↓}_θ} \equiv \ket{↑\!\!/\!\!↓, θ^{↑/↓}}$}
  \pause
  \begin{block}{Kohärente Zustände}
    Grundzustand verschobener harmonischer Oszillatoren \\ (numerisch günstiger als Fockzustand \cite{PhysRevB.81.165113})
  \end{block}
  \pause
  \begin{block}{Andere Definition für Kohärente Zustände}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      B \ket{θ} = θ \ket{θ}\pns, \;\;\; θ \in \setC
    \end{eqn}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Vorteile der kohärenten Basis}
  \begin{block}{Bosonische Anregungen sind poissonverteilt}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \ket{θ} = \exp(- \frac{\abs{θ}^2}{2}) \sum_{m = 0}^{\infty} \frac{θ^m}{\sqrt{\factorial{m}}} \ket{m}
    \end{eqn}
  \end{block}
  \begin{columns}
    \column{.45\textwidth}
      \begin{figure}
        \scalebox{0.215}{\input{talk-contents/interpretation_spin-boson.tex}}
      \end{figure}
    \column{.55\textwidth}
      \begin{itemize}[<+->]
        \item Ein kohärenter Zustand $\leftrightarrow$ unendlich viele Fockzustände
        \item numerischer Zustand muss auf analytischem Zustand liegen
     \end{itemize}
  \end{columns}
  \uncover<3>{\begin{block}{Überlapp von kohärenten Zuständen}
    \setlength\abovedisplayskip{0pt}
    \begin{eqn}
      \braket{θ}{η} = \exp(- \frac{1}{2} \g(\abs{θ}^2 + \abs{η}^2)) \exp(\conj{θ}η)
    \end{eqn}
  \end{block}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Fock- oder kohärente Basis}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.62]{build/graphic/coherent/E_talk.pdf}
  \end{figure}
  \column{0.3\textwidth}
  \begin{itemize}
    \item $\bar{λ} / ω_\t{c} = 5$
    \item $ε / ω_\t{c} = 0$
    \item $θ_\t{max} = 5$
  \end{itemize}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item Symetrische kohärente Basis ($2N + 1$ Zustände)
    \item Optimale Verschiebung durch Energieminimierung
  \end{itemize}
\end{frame}
